HKUST : world's #1 young university in 2018

UST ho ball

COME JOIN US, NEW USTers

HKUST

每年都打N次飛機真係好煩

if you can't beat us, join us

子瑜 我地UST又再創佳績了

屌 喺入面讀緊biochem

joined

垃圾學校 hall都冇得住

南洋理工屌打UST

UST ho ball
南洋理工下年再黎

young university

UST

亞洲麻省理工屌打南洋理工

Young University Ranking 都可以打 J?

就好似比較緊

"全球最高嘅侏儒"

歷史悠久, 有英國皇室御賜紋章嘅港大中大表示笑而不語

唔理上面D假膠

我想講，唔好入UST，你會後悔

利申：後悔

本身想講UST is the best
算 唔9up了 入UST要睇路
對於又勤力又醒既人 我覺得ust會俾好多機會你 靠GPA黎揀人
如果你自問唔係既 睇路

最後忠告: 大家千其千其一定要入科大

得10分
但係自問讀書有天份
入唔入得

TWC: 26k
.
HKU: 21.9k
CUHK: 21.6k
.
.
.
PolyU: 18.6k
UST: 18.0k

歡迎Trans U

讀緊HKCC
叫唔叫做tranU

幾好, 其實唔使理咩大學啦
UST又好, 好似我咁IVE仔又好

大家都係因為香港大學生揚威國際而開心

樓上D人唔好咁論惜 ok????

叫 歡迎加入